繼長洲，我都X哂你哋班行千島湖同亂拋垃圾撚！

勁多垃圾又多口罩，你哋係咪真係香港人？武漢肺炎啊大佬，啲口罩亂鳩咁揼，想播菌害死人啊？

搞到村民要自己貼告示，你哋知唔知醜？

同埋有睇我之前啲post 都講過43線小巴係幾咁有問題，村民平時出村都要等好耐，而家想出一出去買物資都要等你哋班行山撚上哂車先，無得村民優先情況下，起碼要等2-3架19座先上到車。你哋係行山就繼續行出去啦，行多15-20分鐘咩巴士都有得你哋搭啦，on9。

今日高峰時期，係每10分鐘 就有 30人 係掃管笏村小巴站行上山。每5-10分鐘 就有 ~25 人係掃管笏小巴站等小巴。未計啲人搭的士入嚟，同自己渣車再違泊。

我知大家係屋企屈到悶，但都俾返啲衞生意識啊，自私精

而家行山多人過行街

Up

就嚟變未出事嘅旺角咁多人

推
香港人唔自律下 又話高質素嘅？
咁基本都做唔到 講咩民主

負評？唔通你今日有份揼垃圾同口罩？？

頭先係元朗望住k66一車車港豬 企到上樓上

同大陸嗰啲街冇分別

出撚哂事囉咪，成班以為行山就無事，屌你衞生意識無/低，去邊都出事。

個個貪打卡 打卡都算 但自己垃圾自己帶走 唔係常識咩

名校Secrets背後係藍到發黑﹑奶共嘅星島集團，各位中學生唔好再睇喇
[行動] 集結連登力量2.0 名校Secrets戰線 - 抵制奶共名校Secrets (揀錯台重開)

屌，到到山頭都淪陷

一定係大陸人做架喇

啱啊，勁多男男女女死煙剷亂拋煙頭，食屎。

香港人唔撚係降級變大陸人啊

再係咁，行山惹到肺炎不是夢

地球媽媽

屌，最怕真係咁。有圖你睇架啦，勁多人揼口罩 cls

村民大撚晒？
行山人士唔搭得車？
屌你老母

人類唔配擁有咁好嘅事物

照你logic，咁行山人士又大撚哂？可以亂拋垃圾又播菌啊？提議你哋橫撚掂行山，就行多幾分鐘出路口啫 on9

推

救命...
唔該比啲公德心

班港豬又無衞生意識真係好撚黑人憎

勁惡劣

其實真心，
我唔明唔亂掉垃圾有幾難，
香港仲要出名多垃圾桶，
就算要長期拎住都要㗎啦

咪就係，自己垃圾自己清啦，拍拍蘿友就走人，成班賤格

去行山拎多個膠袋當垃圾袋用是常職

你都係縮返入老母個閪度啦。

都唔知話佢哋無腦定點

香港豬質素咪同蝗蟲差唔多

咁而家去行街會唔會安全過行山

真係諗起都驚 屌

會

仆街雜誌介紹完寸草不生，每次都係咁不意外

唔知，不過星期五、六、日 山頭一定好多人

咁冇公德心嘅，自己垃圾自己帶走啦

係啊，好多好無公德心嘅賤精

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實真正高質既香港人得個二百萬咋

比d公民質素好唔好

香港人

你又有道理喎！！！

支那人藍屍亂掟垃圾

Wa 屌你老母咩

行山可以抗肺炎咩

咁嘅質素

佢哋不是香港人

可以訪問吓佢哋，有人食住煙行山，好撚有型㗎

平日無人嘅山今日企滿曬人

Push

順手屌埋山頂，架架十五號巴士都爆滿，thx

成班平時都唔撚係行山架啦

點解千島湖突然咁hit 真係個個星期六日ig都有千島湖

6 個負評 你哋係藍屍定大陸人啊

易行卦
石屎路有樓梯

點解殺到嚟都已經社區爆發
都仲係個個唔驚 上到山就除曬口罩
有冇諗過隨時你身邊行過個個打卡友就係帶菌者
最驚係帶埋啲菌番屋企惹到屋企人 咁就大件事

真心，香港人不嬲冇乜公德心

香港人大撚晒？支那人唔黎得香港消費？屌你全家女性個愛滋閪

香港人有個陋習就係成日以為扔喺垃圾桶傍邊叫好有手尾
其實你一樣隨街扔垃圾，一樣要人幫你執手尾，一樣㗎咋
你去旺角嗰啲賣魚蛋燒賣熟食檔就知，佢哋舖頭附近垃圾桶滿晒地下週圍垃圾
但過條馬路就冇事，根本就比籍口自己扔垃圾

就算無肺炎都唔應該咁
有啲公德心啦 屌

其實再行上多少少就冇人但上面難行到仆街

日日都係ig story見到人去千島湖

放火燒樹
燒完仲有人入去就放晚係馬路燒垃圾

屌 有返啲公民質素好冇

你search HK01千島湖 就知 所以K66 都出事

放心啦樓主，如果遲下有一單係行山個陣惹到肺炎嘅，包保即刻冇人行

但亂扔垃圾真係正仆街

腥港人

無錯，班人唔撚識用個腦諗嘢。

而家冇哂大陸人
睇班陷家產仲可以賴咩
亂扔垃圾真係垃圾過藍絲
屌落十八層地獄

無錯，又一例子說明部分港人真係好唔掂

平時唔係行開個班 而家唔使番工番學就擁哂上山
有日行山連薯片蓋都見到 個樽唔知飛左去邊
少少垃圾帶番走都懶 香港人真係好垃圾

跟本班人就唔係行開山，而家山路隨時高危過商場。祝佢哋好運。

CLS

大陸人先會咁架咋
香港人受高等教育
咪屈

呢頭抗疫

個頭行山平衡時空定點

行開山嘅我諗呢排都少咗行甚至冇行
屌你老母成班跟風都算
冇公德心先係問題

今日上去全部後生廣東話

有個仲即場表演鬥遠掟垃圾落山

好彩有位哥仔見義勇為

又屈大陸西？

香港人質素不嬲低

村民都自求多福

乜都一窩蜂咁去做，中肺炎啦

上到去全部大陸人黎
7成人講普通話嫁

D港豬仲以為上山就安全 除曬罩
分分鐘出個行山家族⋯

係啊，好多後生男男女女㗎。佢哋降lv 降到做大陸西

咪好似D蝗咁惹人討厭啦
有番D公德心

咩人都有，大媽都有，後生香港人都有

香港人不嬲低賤 移民算啦

見到呢啲 我都會直接屌

Post 上facebook啦

多藍屍廢老

好人

推
冇公德心真係唔得

呢個真 一大班Mk 衝嗮上山打卡係到hashtag抗疫

我打算一陣交俾區議員 俾區議員Post

亂拋垃圾真係要屌

同啲蝗一尻樣

垃圾港豬

應該係大陸人
香港人唔會咁

岩岩行完，多人到仆街，直接行麥理浩徑返屯門算

無錯 仲有啲係MK死煙剷

po連登有撚用咩
連登仔冇咁仆街

香港人....

會唔會係部分香港人降lv 變大陸西

仲有馬鞍山山火

推丫屌

有11 個，轉頭叫區議員post 埋FB

自私行山撚，抗疫靠打卡？

好撚低質素
平時就屌藍屍屌大陸閪污糟邋遢
原來自己都係咁

好撚惡劣啊屌

係咁架啦

港豬咪同支那人一樣

可以行出村口，都有巴士搭

唔駛嬲呀巴打

除咗蝗蟲香港人都有一堆低劣人種嘅存在

依家行山等於花式自殺

真係要村民白紙黑字寫清楚保持清潔
你唔柒我都覺得柒，係要人出聲屌先得
幾歲呀？唔識自律？唔識自己處理垃圾㗎

分分鐘累死人啊呢班垃圾

好有心，仲過埋膠 沿途都見到呢啲字卡

好多人都唔識帶咩上山就帶咩落山

真 行山都要排隊

辛苦佢哋

冇黎公德心既香港人都係仆街黎

屌佢老母 平時小巴已經少 你班仆街仲要搶小巴坐
出去都要等2,3架小巴

嘩屌

真係個個山頭都淪陷

帶個膠袋袋住，好難咩

香港人不嬲自私

行山都算 扔口罩落地一地垃圾係咩事
自己帶個袋仔袋起垃圾有咁難咁唔方便咩
差啲以為去左支那

而班撚樣仆街黎隨地掉
係咪唔識自己帶個袋上山裝垃圾

上面提咗㗎啦，有人屌返村民轉頭，問係咪村民大撚哂

傳說中嘅山區肺

基本上話人果個自己都出 香港人出少日街洗死咩

其實睇到呢啲相，我都覺得好震撼，破壞人哋啲地方

垃圾香港人

港豬真係CLS

因為支拿同香港人本是同根生

港豬吊黎做乜七

所以今日馬鞍山果邊咪山火

唔知大家知唔知，有段山路（行落去掃管笏小巴站）左邊係農田，右邊有樓梯上去個啲係村民山墳，希望行山人士無得罪佢哋啦

豬就係豬，燒到埋身先識驚

呢排我都唔敢行山/去露營
仲多人過以前大時大節

你就係支那人咪撚屈其他人

呢班行山撚...

呢d人真係好仆街

係咁架啦 垃圾

咪就係

好差

仲要搞到真係想行山嘅人都怕咗佢地無得行

港豬真係垃9圾
係班港豬先三日唔埋兩日就J香港人幾高質幾高質
CLS

香港人真係好撚憨鳩

pish

岩！ 香港人要學識自律 唔自律同支那無分別

咪係，高唔高質唔洗講出口

痴撚線

香港好撚多人都自撚私

老實講呢個時間去行山仲要排埋隊既
除左港豬我諗唔到其他人

唉好心淡
唔係唔比你行
行到好難睇

其實呢頭，原本只有上咗年紀嘅人行山、啲人帶吓狗散步、單車佬、同幾個鬼佬跑步

執1823搵食環/漁記去執

香港人真係好無公德心，幾米外就有垃圾桶但居然成地煙頭同口罩

一到冇人嘅地方就掉垃圾
完全唔識慎獨

直頭惡劣啦

真係唔明處理好啲垃圾有幾撚難，係要周圍丟

我遲早出去坐係小巴站瘋狂咳 你話我冇公德心都咁講

唔好留言又屈全部都係大陸人
事實係 有一部分香港人 真係好自私

呢啲仆街真係死全家

依家行山真係千奇百趣
行山澗著波鞋
去邊都有細路
啲老豆老母一係抱住啲細路一係就騎膊馬
望到都牙煙

要整「隨地抛垃圾，生仔冇屎忽」、「亂抛垃圾正撚樣」，對啲小農先有用

啲死煙剷將煙頭揼落渠到同地下，好差

而家行山多人過光復屯公

太多呢d無公德心既人

前排多咗行山ig介紹 大家見人打卡幾靚咪去
香港本身已經太少消遣嘅地方 仲要依家武肺 個個諗住行山啲空氣好新鮮實無死 點知搞搞下個個山都死咁多人
係可悲嘅 但都希望大家諗下咁撚多人去幾影響個到嘅原住民 就唔好再去啦 特別係weekend

屌你老母 垃圾港豬

平時行撚慣商場 嘆開冷氣
依家跟下潮流風氣衝上山 又不自量力唔睇路線 搞到上到山又頭暈又剩
體能好小小個d又唔撚識咩叫保護大自然 自己垃圾自己帶落山啦 咁都算 依家呢個時勢仲可以隨處咁扔口罩 究竟要幾撚自私既人先做得出

推到宇宙盡頭
最憎啲人打卡懶係熱愛大自然 其實亂拋垃圾

傻鳩 你估嗰200萬人有幾多都係座山到

都明嘅，所以咪話俾返啲衞生意識，特別係呢啲時候

係喎，早幾日有消防同救護救人走

屌你老母啲人平時運動都唔做 依家番興行山就個個鳩沖去行 由其係啲死港女

多人行都算
帶埋細路去想點
上次行梧桐寨見到有人抱住個細路落

啲留言
完全唔諗吓自己阻到居民

其實做乜鳩做乜冇啦啦興行山

好cheap

連登最近都有個行山tg一團都有十零人行山

見到好多就咁sport bra 放頭髮行山 （no offense, 無話唔俾, 只係描述情況

仲有一係熱褲一係Legging

這就是香港
轉頭睇轉其他國家既柒野就唔記得晒繼續

真心 我見到好多大陸狗行山 不過香港人都唔好得去邊

去到咪就係為咗影幅相post上ig 千島湖仲要係算新都攪成咁

仲要有啲衰咗又唔撚認

唉，過份，拍拍蘿友就走人

咁樣講野都得既
而家有話唔比行山人士黎行咩？
啲村民寫告示叫啲人保持返個環境清潔啫，駛唔駛咁撚惡
我平時出門用5-10分鐘就上到車出村
呢兩日啲人黎大美督玩，等成個鐘架架車都full，差啲以為出唔到村
有啲啲怨氣都唔比呀而家？
設身處地諗下人喇，唔好開口埋口剩係識屌

嗱！今劑無得瀨大劣人喇！

祝果班日日仲出去玩嘅垃圾快d 中招
香港真係太多垃圾低端人口

推 自己垃圾自己帶走

push

人一多就多on9
車就亂鳩咁泊
一個人可以塞死成條路
咁都唔屌得？

呢班真係垃圾人口

亂拋垃圾真係好缺德
多得佢地唔少 成條街都垃圾知唔知好嘔心
係 我知而加垃圾桶少咗係冇咁方便 咁咪自己攞個袋袋起佢行多幾步囉

試吓啲人去哂你屋企個層 全部等同一架lift
你出入完全被阻 我再同你講
居民大撚哂？
唔搭得lift?
屌你老母

無人識咁諗 好怕真係播菌

請自律、垃圾不要亂投，否則人就認為你大陸

其實掉落山入面嘅垃圾桶都唔好....
最好攞落山

大埔坳行山徑 最近都有大量 口罩，厠紙，垃圾，食物膠袋，紙尿片，屎，等等， 真係慘不忍睹。 最可憐係附近嘅牛可能會食咗啲垃圾。

我就覺得無厘頭
近排個個跟風去行山
連平時好憎做運動果啲都去
我知係屋企好悶 出去行下都可以
但唔撚係日撚日去呀？

但唔該 衡量下自己行唔行到先
唔好出事要人黎救
同埋了解下規矩先 周圍掉垃圾真係好撚乞人憎
另外係啲逼夾嘅地方打卡果啲
咪撚阻住曬
仲有去札營同野餐果啲唔該有手尾啲
去bbq果班人唔好俾我見到你地去喂動物
唔係我一定過黎打鳩你

算啦屌 我知無人會聽

利申有行開
不過近排無去了

成班平時唔行山既趁假日湧晒出嚟，連基本意識都冇垃圾周圍扔 傳媒/文宣可唔可以出下圖文教育下呢班生番 香港d山真係好靚唔想人破壞佢

和你清 😱

見到有人見垃圾就執
執撚咗兩袋落山

牛牛 到時唔知有無變異菌

好多所謂香港人同大陸人根本無分別

可唔可以咪咁撚自私

置頂了，會多啲人聽

比d公德心 我地唔係鄰國人黎

香港教育失敗，香港人衞生意識退步(?)

咁撚仆街陷家產嘅

污染哂環境 大佬有啲質素好wor

啲人覺得啲山路好似旺角成日都有人掃垃圾

吸新鮮空氣

牛牛要帶眼識人

好多年前已經係咁
又唔係冇地方畀你揼垃圾 係都要拋落地下 個個都係咁嘅話香港同大陸有咩分別
而加武漢肺炎更加覺得佢地討厭 真係好自私

唉

唉，咁樣又令我諗起啲清潔工己經唔撚夠口罩，佢哋班仆街仲製造更多垃圾要人清

ig見到好多人行千島湖點解依排忽然咁熱門？ 咁撚多地方去係要逼埋一齊

成身gear之後周圍掟垃圾

屌

同埋好擾民

2月頭行山周圍都係口罩

但啲人連山上嘅垃圾桶都唔掉 就咁隨地拋低自己見唔到就算 仲邊有人會袋埋落山

要推廣歧視垃圾蟲先有用，不過平機會

如果個個都好似你咁諗就好喇

係IG 個地點打 千島湖 都見到一篇 發洩文

真

日日個山頭多人過MK

亂拋垃圾已經乞人憎
仲要亂扔啲口罩呢一下先係令人憤怒

以前吐痰都會被歧視，呢類「歧視」我覺得好好

真係好驚囉大佬

呢啲真係正仆街嚟

5毛黎，咪撚理佢 block左好耐

行山還行山，搞到污煙漳氣，物極必反

香港人？

唔知呢

唔該巴打
香港郊野地方真係碩果僅存
多啲人欣賞我好開心
但希望大家可以去珍惜
因為有無得將依啲咁靚嘅景色、
咁獨特嘅動植物keep落去
真係靠大家去守護
仲要依個時勢咁多病菌
掉口罩搞到啲飛沫周圍飄
惹到人同野生動物都唔係好事黎

好似黃麖咁 係咪好可愛呢？
你去奈良都會愛錫啲鹿啦
啲動物食咗垃圾嚴重會死亡
對植物亦都唔好
唔知愛錫香港動植物你地又做唔做到呢？

哇屌你老母唔撚講我以為支那

琴日行都見到沿途好多紙巾
最離譜係見到有個位成堆零食包裝膠袋
個條路我成日行 之前無咁嘅問題

香港好少見到呢啲啦 無人愛護環境，香港本應好好

惡劣 好撚惡劣

香港人係禁上下架啦
唔係掉入你屋企咪算好

好彩行D高難度既唔洗排隊

左膠為禍

再加垃圾政府一定唔敢帶頭

成日屌鄰國幾污糟幾冇公德心
其實自己都係一撚樣

助長更多劣質人

唉，香港人衞生意識真係降lv? 定表裏不一

屌曬佢地老母，行唔係問題，自己垃圾自己帶走啦撚樣

Pish

好撚仆街

播毒播菌

香港人啊香港人，呢個武漢肺炎無藥醫㗎，大把人唔想死，做好自己救救大家救救香港啦，頂你地個肺

香港人=中國人

港豬=垃圾

好多人 人去我去多 過多排就冇熱潮 我都好撚奇怪無啦啦多咗班後生咁鍾意行山

Cls呢啲香港人同大陸人一樣係劣根性

唔記得係咪政府廢事收,將山d垃圾筒收曬?
定好耐先收一次
早幾年有講過類似既話題
靠班義工去執山上面既垃圾
家下多人行先再曝露個問題出黎

香港人 不嬲都係自以為喺高徳之地

點解樓主會係連登屌既

香港人正垃圾

你哋係行山就繼續行出去啦，行多15-20分鐘咩巴士都有得你哋搭啦，on9。

咩logic黎?

平時屈開大陸人
家陣冇曬大陸人屈邊個好

你住邊 組隊去你門口掉垃圾

Push
唔明點解上到山就無曬公德心

亂拋垃圾真係唔知做乜鳩

呢d先係真香港人

香港人點都有啲大劣人基因

有南邊圍唔扔扔上山

你又知係香港人做？

見到都覺羞家

叫人唔好出街 班撚屌就出去行山 仲要搞到成山垃圾

Leave no trace
咁簡單都唔識

已經豬仲咁撚缺德 屌你老母啦

根本香港社會係畸形，個個注重快靚正同錢錢錢，唔會有人重視同關心大自然同身邊嘅事物，歸根究底係政府問題，忽視自然教育

中肺炎都抵撚死呀

低等人口清洗計劃

港女死全家!!!!!!!!!

有啲啱聽

真係想行山嘅會搵到冷門路線行 尋日行條路線一個人都見唔到

最撚閪d鳩假期 ulife style呢類

行山好事黎 唔通平時唔做運動依家就無資格做咩 忽然行山無嘢值得屌
問題係個個集中哂個幾條route又以為唔使戴口罩先on9

係 就算有垃圾桶都唔會用

係會搵到 唔難呀 問題係有時熱門嘅山你本身都想行架嘛依家不了

好肉酸呀屌屌你老母有份掉嘅咪撚講自己係香港人
口講愛香港行為似支那，衰撚過真心膠愛國藍絲

稔灣村JJ表示等小巴等好耐.....

呢個時勢 熱門山真係唔使考慮
Btw 行咩山都唔緊要 但喺山度掉垃圾嗰班真係痴撚線

有冇人知道邊度多垃圾？
我諗住呢幾日去幫手執

Leave No Trace 呀
屌你老母

山野不留痕呀
自己垃圾自己帶走呀

連尊重大自然都唔識嘅話，唔L好上山呀

都真
啱呀屌 再咁落去行山都要考牌

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

其實做呢d行為九成藍絲，根本唔應該概括係香港人

臭鳩垃圾蟲港男死全家

辛苦你

屌，俾啲公德心啦香港人

我屌晒呢家仲入嚟長洲班撚樣

長洲黃店名單

長洲藍店名單

同意 咁多人真係冇心機行山
我明大自然系大家既
但最近有種淨土比人侵佔左嘅感覺sorry
當然歡迎守規則既大家一齊enjoy行山既開心
不過同時真心希望D打卡撚同唔識尊重大自然嘅人可以死番落山
同埋如果可以嘅話山上面講野都細聲D 盡量唔好影響嗰度嘅環境
營地都係 夜晚靜小小 吾好掛咁多光到爆嘅燈
大家互相尊重
開心玩之餘都顧及下其他山友啦好嘛
thx

真香港人係破壞香港, 唔係唔知嘛
今時今日香港咁撚樣, 有眼睇啦

今日馬𩣑山單山火一定係關d 煙剷事

係啦

而家行街先係最安全

大火燒到仆街
D 行山仲要chur 煙既廢物生武肺死算啦

而家去行山啲人根本就冇撚腦

我寧願佢哋留係屋企

笑完黑警飯局中招
家下幾撚多港豬上山送頭, 大撫把照睇到係後生
唔好話做柒野既一定係大陸人/藍絲, 否則你思想就真係大陸人

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

講真大陸人之前落嚟最多都係去沙灘都唔會行山

同埋依家邊有大陸人落嚟

亂掉口罩個啲擺明全部係仆街港人，口就崇高無上，做啲野就自撚私到無倫

其實武漢肺炎殺多啲人真係好事嚟
太多賤人

破哂功啦 如果有人中招今單係香港人自己犯賤
無得話政府話林鄭害香港人

本身唔相信起香港

尼排都有行+露營，唔見多人，唔好比你班垃圾蟲知道。

但真係

成日話啲大陸人冇公德心 上到山就變咗佢哋

點止公德心, 防疫心都無哂啦
一個貼一個唔帶口罩咁行

蝗蟲

連登都有人開行山group啦，自己search下

嘩痴線真係好撚嚴重

啱啱睇完隔離post，就見到巴打你個名
笑撚死 高登改左donki 首主題曲

今朝搭k66 出黎
成架車8成都係行山撚
元朗仲多人過銅鑼灣

鬼account三毛摟屌扮低質香港人
轉頭又有同黨會屌佢垃圾
香港無資格普選/ 獨立
Block咗佢落定tag等佢以後無得喺其他post帶風向

On9行山撚
人講你地就信，個撚個仆撚哂去行
又要亂拋垃圾
睇下你班行山撚幾時比自己播毒害返自己

尤其係個班特登去行山打卡又唔撚戴罩既死港女

痴鳩線

搭車果度唔認同
而家唔係偷唔係搶
個個都有相同權利搭小巴
呢個係資本主義社會
就好似口罩咁
你食唔起炒價咪唔好買

我親眼見，係藍絲負評你，佢地藍到腳趾尾好易認，準備幫你c 了

希望多D港豬中肺炎

呢班人抵屌
有時覺得有部分香港人剩係識話大陸人冇公德心
但其實自己都唔係真係咁文明
屌 香港嘅大自然咁靚唔想俾自私撚破壞晒呀！！！！

屌你老母想一齊攬炒

香港人咪又係中国人，啲小農DNA戒唔甩

劣質DNA

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

今晚(23日)8時許，一名年約50多歲的姓黃男子偕3名友人於大埔涌背行山，期間突然感到不適，並且陷入昏迷，友人叫喚全無反應，大驚報警求助。救援人員接報登山拯救，政府飛行服務隊直升機亦奉召到場協助，經一番搜索後，鎖定事主位置，稍後將他救起並急送到東區醫院搶救，惜終告不治，警方正進一步調查事件。

好多人。。。。多過拜山

如有雷同 實屬巧合

啲垃圾...

護照咪寫左你地支那囉

好低質

班港豬係出少陣街會死咁
上兩個個星期屌人吃喝玩樂防疫俾人屌翻我轉頭
成班on9仔上山除罩等中武肺

嘥口罩吃喝玩樂嘅人 我屌曬你地

你啱

連登質數係咁上下啦

咪玩啦
未出事之前都係多大陸人行山
而家出左事, 全世界唔使返學返工
你估大陸狗可以做乜唔俾人歧視
梗係行山

利申: 前兩日都去行山, 大陸狗同港人係1:3
行一陣見大陸話即刻係佢地面前屌一聲 再加返口罩

屌 亂扔口罩垃圾
仆街港豬黑人憎

港豬係無得救架喇

我真係屌撚哂你哋班行山mk老母
而家肺炎咁犀利仲係度亂丟口罩 又亂丟垃圾破壞環境
係咪連基本衞生同公德心都冇啊我屌你老母
仲話支那人污糟
你班仆街咪又係一撚樣
讀咁多書都仲要咁亂拋垃圾
仲衰過支那人啊

真係好過份，好惡劣。係行開山嘅就會知道要帶定個膠袋，一係就自己袋住，唔會expect 隨處都有垃圾筒

睇到啲圖真心好撚嬲 離哂譜
衞生常識都唔識
落地獄啦屌佢哋老母

block得

黃絲後生唔會咁做
咁冇公德心似係死廢老港豬藍屍賤種

算小事啦對比起隔離post，gas罐都有。唉，係咪唔配擁有大自然

真係好嬲
點解會掉得落手
唔好成日賴係大陸人做
好多香港人都冇公德心

除咗千島湖有冇人知邊座山多垃圾
想幫手上山執垃圾

人口過盛 處處是人

講真
我覺得上得連登睇到呢個post都唔會係拋垃圾撚

真心想知，都係想還原靚靚山頭

Don’t leave anything but footprints

依家行街好過行山

好多出名出頭 大帽山個啲掛

唔好意思，村民真係大撚曬
果到係佢地既地頭
佢地無屌尻班忽然行山撚破壞佢地環境咪已經算仁慈
仲好意思聲大夾惡
支那狗呀？

根本香港人同大陸人就無分別
賤種

唔好執 等d垃圾多到塞住條路就會無人想行

講正我心聲，可惜P牌仔比唔到正評

D人好仆街

屌你老母

林鄭：三十萬thanks

你都幾撚惡
做撚錯比人屌就企定啦仲駁咀

香港人不嬲都五十步笑百步

自私精

咁講啦，仲未燒山已經萬幸

就係大撚哂 一向都係村民優先
你地d外省人有咩資格行暈哂人地條村 再癱瘓人地村內交通
你又唔係帶動村內收益 淨係識邊行邊we哇鬼叫 行村內馬路中心 留低垃圾比村民
人地唔係奉旨服務你架臭閪仔

馬鞍山個邊

推
唔好五十步笑百步
香港人成日話大陸人無公德心
但其實每個人都要留意自己又係唔係
做緊一個有質素的市民

唉，可唔可以唔好亂咁丟垃圾
見到真係好心痛
要證明我地唔係終國人呀

千島湖班行山撚自私到連入村條路既馬路都行埋
條路已經又多彎位又窄架啦 仲要行馬路 有車係佢地後面仲唔醒水上返行人路 呠佢又眼啤啤 吹脹

利申 村民

成班跟風撚

手足果然是condom
你哋對唔對得住光明/盧建民

再見到揸爆佢

冇公德心嘅人真係好撚乞人憎

推，屌你真係要落地獄

教畜思維，個課室有人傾計就當咗全班人都有份一齊鬧。如果大家係黃絲，俾d信心自己人信佢地無份啦，記唔記得六月遊行大家就以自律、守規矩為榮。呢班人又點會行山亂丢垃圾？係啊，有後生有黃絲去行山，但行山等於有份丢垃圾？咩邏輯？咁撚多藍絲廢老行你唔去香討facebook屌走嚟連登？想帶風向定點？

我啲文字無提過黃絲，標題、內文都明確指明係擾民同污染環境嘅人。同埋文章無將「行山」同「有份揼垃圾」掛勾，只係指明呢種人污染人哋嘅地方係自私嘅表現。至於點解要透過連登，因為視連登為一個傳播媒介，我覺得相當方便，其他人轉發去其他social media 都好方便，上面都有留言提過會交由區議員post FB，再者本人無香討AC，亦唔常用香討，就係咁簡單。

無意帶風向，純粹表達己見，希望多啲人留意同提高衞生意識，但有咁多人有感而發，其實都證明住得近山頭附近嘅居民都覺得擾民。最後我覺得，俾信心自己人無份，會嘅。但無可奈何，唔會知自己人有無份，所以真係無意帶風向/指責「自己人」，不如就當殺雞儆猴。

初頭都唔信以為係終國人做，放大一睇啲垃圾先知擺明香港人做嫁啦，有冇攪錯？影衰香港人

屌 生性啦香港人

賤種咪撚出街啦

屌你地 移民大陸啦
唔好累街坊好唔好？

同埋特別多仆街隨手摘花草
依啲小農dna想話唔係同支那血濃於水都唔得啦

嘩..我DLLM....成班當去MK咁... 唔識保護環境就咪行山啦

支持長洲封關

講咩野抗爭, 自己都其身不正, 我知道香港人D格, 咩都係講錢, 講跟風。唔該你地做好自己先啦。

哇...上次行都唔見咁多垃圾

去行山就等於亂拋垃圾？
你都戇撚鳩

終於有正常人

cls 有啲仆街攞個袋走落人地啲田到攞菜.
人地話佢 佢話以為野生.